美股認真討論區 CCCXCIII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

熔斷未

Cow cow ha

驚既就買汽水m記

暴巴連指咩環境？

今溶
認真

今晚又千跌

今朝個POST

Ccl

琴晚跌一跌,今朝連燈少左好多股神
呢個氣氛幾好
如果唔係洗廁所個呀姐都識玩美股
希望耐唔耐來一次

今晚升定跌呢？

5蚊重倉左MITT

龍龍哈

你咁架，俾我呢啲蠢人贏吓錢唔得嘅

今日爆左幾多個post

入tvix

d手足唔見哂

今....溶

直巴仲有冇put係手？

記住入group

現價有得走 你走唔走

aal火箭

L爸

連登少年股神應該唔夠淡友多。
我留意到昨日大跌，成堆淡友衝哂出來

又升

(Reuters) - Top Wall Street brokerages Goldman Sachs and Morgan Stanley downgraded their ratings on Tesla Inc saying the electric carmaker's shares were overpriced, two days after the high-flying stock crossed $1,000 per share.

2千準備

AAL升番哂 一開盤即放call

重要叻唔切貼事後飛

有冇人盤前沖oxy?
啱啱有野做行開又miss左個好價

tvix苦主區

airlines

痴線 aal盤前已經追返琴晚跌個啲

差少少

低位加沽，同高位加call一樣得不到好結果

痴撚線

尋晚訓之前就清曬堆PUT
今日真係唔敢做任何對沖

Ba至少要上返200啦吓

GS 同MS 表示屌你老母未入夠貨

$2.3重倉左

今晚千升4點起身加tvix

回調完 準備千通常美股反彈都係彈9成

連燈指數

Airline 其實係 tdow

指數未回調完 仲有堆銀行股可以上

真係好撚癲
美股依家變到咁

全世界最大睹場

上

好鬼似賭場！

又逼害淡友

琴晚3點已經清曬
真係唔好睇少美股威力

今日千升
都係跌緊幾百點
要有定力

我們一起學吽叫

咩又 爽左2日咩都夠啦

3月美囡回歸

狗盛狗摩

On9仔

係咪迫人加貨，再放貨

不要再說了

Tsla 做乜唔上

唔好入呀 盤前比狗玩

又升返

Tsla

我仲有一半sdow sqqq過夜未放

靜啦撚準備進場

STRONG HOLD

龍到

其實道指琴日跌咁多咪就係主要因為波音
因為波音琴日出咗bad news

我仲有啲tvix

驚死 SUPER QQQ

少似牛刀
Oxy
18.8@60

如果你重倉
買呢啲sdow sqqq 做hedge 係冇可厚非

wt grp

其實唔關事 要回調就要跌 琴日一步到位幾好

係 琴日一開市就狗衝入ebanking買
不過都頂唔到一半loss

淡友走啊

睇下係咪2 月翻版先

依家個倉NAV 比3 月低位仲係多咗 55%

300幾個member

熊三啊
今熔呀

等一個鐘成交上去再睇

呢度加埋都唔知有冇100

原來咁多人
btw琴晚加pull嘅真係小心
今晚似千升

又嚟一日千跌一日千升

諗住反手tqqq

過埋3080我都想入

May see sellers at 3100

小心左一巴右一巴

f巴今晚你點睇

琴日已經打左啦 今晚再打

好龍

少年股神d tvix點
正唔正

唔好引我笑啦

今晚彈唔返800 點都唔駛睇

我地股神140入 200走晒 又睇樓

TVIX 特價

今日唔係淡友死，就係龍友亡

3100 睇下有冇sellers

who? 南哥?

琴日long 左

仲有20點好遠

賭場開門

FREE MONEY

半個鍾睇走勢

升完

我地淡友入場

沽佢老母ccl 衝啊

Tsla 上1000未

跌

又假跌呃淡友

少年股神琴晚收市前all in曬call，e+數緊錢

啲狗ath

走啊

人踩人

MSFT比侵搞dllm

CHK 又停左

Tencent Music Entertainment Group Reports Passive Stake Of 5.2% In Warner Music Group

WMG

D 沽盤多到

入啊

俾啲掙扎

痴撚線美股根本就唔撚柒識跌

ba咁妖

高升後不停咁回

講乜

又豬

屌奶星
仲有人揸緊WMG

衝呀

今日點都升唔返琴日果D啦
琴日果棍跌得咁勁....

盤前加貨個班好友呢

tsla 冇電喇

全綠都有得輸?

Chok 過過山車

跌呀你老母
大把彈藥想入貨呀

升過盤前了

冇事 仲升緊

個股冇WO

有沒賭場開

琴日冇睇市

企錯邊未輸

升千升千升千

等睇今晚升1800

得一種人會依家先講

Strong hold

大奇蹟日

點解ZM爆咁多大獲新聞都可以爆上....
全部貨都係猿精手上隨佢舞上舞落？

琴日入左call

WORK真係反向ETF黎 大家都升6%以上 佢升2%下

追唔追貨好呀

尋晚23點個陣d call 簡直就是free money

做完特價係時候升上去

TQQQ

跌啦唔該

見跌追PUT 見升追CALL
兩邊都輸晒

係度咁耐都仲想睇跌 BRRRRRRRRRRRR

DAL30,盤前先29

升幾個月，跌果一日丁屎咁撚多，繼續爆升返上去

AAL 升左19%啦

有貨在手

全綠

有逃生門

追左oxy
18.8@60

前幾日上番32.6即刻放咗
利申 27.4入

盤前買左JPM 99.5 @3股

痴撚線千升

我尋日29.6入

一下賺番哂所有錢 大師兄 美股有排升 Trump i love you

udow free money

航空股又爆升, 但冇買

同問

琴日CCL @18
又FATFAT

Cls市

越升越有千升

點解仲買佢

88逃生門

收市應該升1500up越升越有

全list得TLT sqqq紅
同尋日剛剛相反

20ma 好波

純粹覺得呢間公司唔應該咁低價

屌 琴晚SC 左股空股
諗住揀有啲距離黎sc
點知一陣就升穿
左一巴右一巴

留番d力水 唔好比人後面沽番 下星期一再升多次就真係番家鄉

你地用咩APP睇? 有無介紹

疫情股就快升多過琴日跌個d

屌你老未嬲嬲地9:30入call

琴日SP +入貨又送錢

千跌再千升買中真係發達

係咪玩緊百家樂？一日莊一日閒咁單跳左一次

大上大落仲做Short side...

一鳩樣

琴日溝既RTX 成堆返埋家鄉

慘 Long咗AAL

你唔知JPow比你買貨咩

千升千跌

Aal 16.5 成本

SP 最多咪接SC就聰明左小小

on9市

無力

散戶又一次入市

15分鐘蜜月期結束

升完喇

啱啱追咗udow

3080都守唔住就落去啦

訓覺 今日唔會賣股票 下星期升完再放

幾錢入

碌返落去

好彩趕得切撤單

淡友全面進場

琴日咩價位買都大賺

好彩15分鐘執返尋日輸嘅一半

Elon says:Tesla stock is too high

個劇本熟到已經識背

千升

依家先追。。。。。

散戶高位追貨

64.44 allin咗

係咪好危

酒牙

機會真係話走就走

Sofi 做一日八次郎💩

4000蚊買咩好

89 all in咗TQQQ
聽日睇樓

今朝到下午您做緊咩
我差唔到執左6%要走了。。

feel 到好似有咩力了

唔會俾你呃到貨 千跌啦

技術分析在JPow的操作下
是比不上百家樂的路紙

買short又豬

岩岩入左50股BA
而家好驚
震緊

今日出貨等下個禮拜執平貨

上面又有股神摸頂入UDOW

88

除咗TSM真係唔知買咩好

屌我啲心水琴日都唔撚識跌 入唔到

一早講左一日 唔聽
到大家走鬼就入貨
jm9

amd yes

好似企唔穩唔敢入

番家鄉啦 睇你放唔放

agger

緊要錢就放左佢 睇你點睇

jim keller 離開intel ,利好amd

有D人救唔到就係救唔到唔好太在意

升到咁 唔敢入

亢龍有悔喇大家睇路

ma, v

msci , spgi, ndaq e.g. 交易所股票

有買貴無買錯

做乜又轉晒口風

今晚早啲訓

個個都睇龍市又升
到底邊個輸錢

係咪要收鎚啦

準備碌落去

早幾日入隻tsla 應該要擺返一頭半個月先上到返1000

16.8

訓覺 唔睇囉

冇力啦

就黎精神分裂

就快番到啦 想走就走

bear trap bear trap

186入左ba

幾多入
跌緊Bo

trap bull, trap bear, trap dragons ?

985
所以要擺到下年

故事告訴你，高買低賣>反手

Dragon trap

避雷針

Amd 收復失地

仲唔放
就跌到969

跌返哂

今日成個watchlist得tsla紅

amd 升 = ?

食餐好嘅算啦

到

未回本

Tesla咁大沽空

諗緊入唔入vxx hedge

SE 真係好牛

好走

Amd 55上望59又醒你地

呢隻真係唔使驚

算啦本身都係想長揸 終有一日返家鄉嘅

買左廢老股JPM

長擺幾年

俾人連評600蚊

升升升

靜啦屌 一直等緊佢回
2年9倍 痴撚線

祝你好運

啱先買咗

一股不沾ba同tsla
兩大妖股

希望大家唔好再咁高追 唔係好快又爆跌

跌低d比我入番

我有齊2隻

都係買返10張PUT 安心訓算

Ba依家唔妖啦

唔回下點買
feb, 5x
now, 9x

你信佢買張 9月put 600

200*WORK@30.81

上面一堆高追BA AAL 又要重覆上星期錯誤

Tsla轉燈

就係要燈到佢回呀

買左call

跌到689

tvix你地升市又唔屌

今日點解升?

入左BA200以下安全

都唔明ko跌乜
美國咁多肥仔疫情唔使飲可樂咩

tsla 做乜9

冇力升了，慘

零利率仲入銀行股

TESLA 最後入貨機會

今日除淨日

咁尋日點解跌？

真係有啲想入 坐過weekemd有啲驚

垃圾股
34蚊入

你個名

咁點算

110就走

等多陣啦，有排跌

唔驚 你有正股對沖

啲油同航空果啲又升番
不過唔敢玩住了 廢事重複犯錯

旅遊股又想呃老散錢

下星期一定跌到狗屎咁

咁多位巴絲長遠點睇SPCE呀

Real 睇埋個結算日先

熔斷

屌你老味啱啱先開始跌就話最後

當睇唔到
有排擺
始終冇zm咁多人用

有冇傻鳩put ba

驚bull trap

GEL定頭過WEEKEND

希望大家贏錢既同時 唔好唔記得今日係612

得半倉又少半 對條毛 一唔小心就ifc見

好似話7月出新APU
AMD Yes

咁咪all in TSM

咁高息

上唔到同守唔到3080我都唔會入

你諗住永遠摸底入?

冇力喎

台積電又贏

成日都+-30咁郁妖到仆街

TSLA好辛苦

31蚊下冇得輸 下隻ZOOM 公喜哂

垃圾，技術落後spcaex同ba咁多

依隻垃圾唔落返50

我有港股恒生收息鳥

3070妹到完場

有傻尻put ba,

即刻番左家鄉跳船

BA都妖

大隻就郁得快架啦AMZN係咪都妖

典蒜牙 樓上巴話係辣殺 我會唔會死

我決定唔玩了 唔識玩 早啲訓

SOFI 一股AMD

我短炒，上到110就30美元

Tesla 最近既support 位係380, 有耐性既巴打可以400 開始分注入貨

要碌落山啦

G持

起碼唔會係跌緊0.x%嗰陣撚人入

全部都妖! 屌你有升跌嘅 唔係stonks only go up 嫁咩

Tesla 今日會唔會跌出950

我準備400開始入

風險要緊
呢兩日大起大落真係驚

頭肩頂

不如等騰訊10蚊入

AMD傻撚咗
呢兩個月係咁出新嘢
B550>3600xt (有傳會出)>4700g(出就一撚定出 唔知幾時出啫) >遲吓十月可能會出新gpu
又有ps5 Xbox 大單
依家 windows surface又話用amd u
AMD Yes

騰訊on9無息派

買ZI

腳都震埋 一買完就跌左五毫子一股

今日個市咩事,咁神奇

唔跌多d ,點買呀

隻work 已經縮緊

Never

Work自從上咗去$40之後一直弱勢

俾我燈左。。。

aal真係好撚癲線

連燈仔燈ARKK = 同時燈埋Tesla SQ Work

今....溶..

大行唱淡TSLA
睇黎有排沽

賭場

佢唔跌 我點入呀

比起星期一仲係跌緊15%

入貨啦屌

TSLA 已淪為condom

沈日一開市沽左

我叫你係買貨
大行唱淡=爆升 定律來

半倉食花生

逃生門就嚟關閉

Tsla表示

先升後大跌

上次狗盛代表作 apple q1270 個位睇apple 230

HTZ
之後全部股冇錢就發新股
大把散戶要

究竟納dee想點

係
後悔40冇放
之後keep住落

想入BA，200樓下入都安全？

琴晚較定鬧鐘臨收市
求其allin一隻
今日已經賺緊首期
點解無人做

依個緊係知
只不過覺得仲會跌多少少

睇定啲再玩

唉,最近唔搵股住啦
朝早炒牛熊,夜晚炒TVIX算數

長揸望300

冇留意到佢上咗$40 得幾股 對個倉影響係0

今日波動咁正常

AAL更好

in ARK we trust

50%

波音除咗客機其實仲整戰機
無可能破產嘅半隻國家隊驚閪咩

Slack 我覺得會好啲 試過
Teams 真心垃圾 用家

robin hood 救哂破產股

新手睇路啦

咁多勇者入場玩

個市 又跌？

10點半跌係定劣黎架啦
11點升返晒

咁講，RTX都一樣姐

y tho

3.11 買左少少玩下

今日高位已過

150樓下穩陣

唔破產但可以係垃圾股

點解太陽由東邊升起？ 都話明定劣

感覺冇咩力
綠收已經收貨

如果今日倒跌就會嚴重打擊散散既信心

比人降到垃圾債級

入左波音朋友
Ifc見

上27000

+打擊侵侵

空倉睇戲

下年？

冇咁快

咩位入

230

走晒CCL
等回再入

科技股啱啱破完頂
可能一段時間先可以再創新高
我估

V緊

星期一

請注意 逃生門正在關上

坐下冇事

我等緊位溝貨

188入，

ba 昨日跌到170

18x 真係要入?

好彩ba琴晚176入 今日190放多謝少年股神

忍痛蝕15％
砍倉

^

破產巴棄股
升係唯一出路

正

Aal想$2x先放 會唔會太貪

幾時先番列家鄉

同我上

都係好友咁撚早GEL 頭

Can巴here
好似睇到signal

10點60min線出避雷針
10點15出頭肩頂都要沖入去玩我都冇野講

我覺得短期內都唔會有20 返到家鄉可以free返錢先

隻隻股一多人玩就死

唔會！有信心事境成

目標30

期待大棍打落去

好後悔160 無加到tvix

我AAL 16.5@50 姐 本細

tvix升返唔少

得十股對沖下

棍上呀

咩位入都得

strong hold

求下你快啲上

唔想坐貨呀屌

ba 跌多d

好在反手追返少少

一個鐘逃生門時間完咗

Tesla準備跌出950

一開市升咗 之後依家又回落

跌少少驚閪

ba

Miss咗就冇

來吧特大災難

等下星期

唔知上面股神UDOW有冇走

星期一又有得撈

其實買Tqqq揸半年應該已經贏晒連登仔討論緊既9成stock

淡友逃生門

開始直插

DEEP V OK ?

唔好呀

今日GEL 9我班友仲係唔係到?

我隻VAL CPE CSU

插水lu 入左tvix抽獎卷

跌完未呀屌你老母

水花呢

3040 20MA
好友最後防線

TVIX直線向上

teams既好處係同m365包埋

CPE 2.5坐緊

仲急過琴日

救命 唔好跌啦 printer呢

又話三萬億救市

teams大公司會用

未啦 又跌

宜定1.55,要坐幾耐

DEEP ^

一野爆番上去
淡友唔走又要做雞

我1.96

點解讀？

Team係M$霸權,好多野駁埋office成個total solution,家陣免費多人用,遲下唔知。

Slack個UI太IT人,我見好多end user都唔鐘意用。但可以期待佢打低M$生態圈,前幾年都講緊less paper,家陣要less email,幾有潛力,如果佢改簡單既UI。

輸少少走咗tqqq
反手sqqq先

三萬億係保住啲公司唔破產而唔係保佢地日日升
我有冇理解錯

我上上星期都2.5入
不過我前日V彈之前溝咗貨，成功平手走咗

似直上30000點

冇

左一把右一把 真係3月景象

唔破產=利好=升

我都諗緊溝唔溝

HTZ

一定好過zoom既 最少唔洗同維尼開會

白花油磨龜頭 涼一涼

而家係做緊deleveraging
如果都係照升 係咪反而做唔到deleverage 仲加大左個leverage

入左少少軍工 台海局勢睇黎幾緊張

tsla 做咩

tvix又要贏

技術性IFC

Mark Minervini似乎認為今日係逃生門

穿埋3040就再起機

你入咗？

又變返撚狗市幾時可以再龍哈哈

升啦快啲升啦

升就升幾點
跌就跌10幾點

溝不如直接買第隻

slack好用 用左差唔多三四年 見佢一路有進步
利申：坐緊

呢2日打仗？

幾＄入

中印都開緊波

可能貿易協議破裂

只想平手走

台海緊要d吧，中美角力

印度係美國代理人

升緊4百幾哦，你驗下眼好哦

開市600
跌左200幾

股災近了 好友應當悔改

3040都守唔住

Teams 係駁咗office 但件嘢好食ram 同埋佢唔識彈出來(開word/PowerPoint/excel) 結果下下要開返個chat 同個 File 反而變咗效率仲慢

Slack 佢都有駁到office 但如果用google office 個效率高啲 同埋冇咁食ram

但slack增長以一間startup來講 唔太吸引 希望佢做得起

3080 200天，咁3040係邊條線

入咗少部份TVIX做hedge

20MA

走勢同禽晚一樣

Tvix轉埋燈cls

準備穿三千，差啲中計

Hedge 左幾日
我到sp500 2800-2900先買野

又收皮

twitter 唔係話bullish？

sdow tvix傳火

今晚見紅穿埋2萬5既話 就真係玩撚完

啱啱開市成班仲笑尻人Tvix過夜

油

侵都玩撚完

航空股竟然咁硬淨

講左引傻散入貨

又無break

Ba都硬？

航空股跌完喇 跌咁多唔上返咩

佢輸既話 俾呀中國登做既話 唔只香港同台灣 呢個世界都要落入共狗既統治

劇本市真係好易估,人類總是要犯相同的錯誤
連升跌時間都差唔多
開市入左20股TVIX,2個鐘又賺600蚊美金,好過番工

WMG 企得好穩

邊到似琴晚

好勁，股神

TVIX倒升

真

入定D RTX可能到時救倉

巴打幾時全職

穿埋30
36蚊入 31走左

不過長睇有潛力

真係好多謝can巴

究竟知唔知TVIIX係咩

都係向下囉 而且今日好似仲急

要叫台灣走私d軍火過黎用下

VIX正數

即市野你過夜

BA GG

我都比佢fing 走左

下邊冇咩位比好友守

no break

Sdow都倒升

晏晝啲好友有無入貨

d航空股唔係嘔突牙話 屌

19x 高追左tvix都未算遲

已經全職緊,唔想再返工,面對職場霸凌好痛苦
決心要變炒股毒撚,12日無出過街

真係好恐慌

gg

匿埋哂啦

你咪係can巴囉

比d掙扎啦屌

熔斷唔買put唔買sdow trailing stop tvix傳火

以為一日升一日跌
點知連續兩日都跌

有無人今日重貨

咁樣屙法

GPS升8%變倒跌

琴日跌心理已經panic
今日盤前升完再依家黎跌 再panic啲
咁panic就人人自危

邊鬼個激走左佢

149

我就係少年股神 晏就笑鳩我啲好友呢

V上去高收就好笑

港燈巴
可唔可以教我點睇股
我係spacex巴

會唔會轉燈

又係高追撚累事 升成15~17%仲入貨 之後跌D又驚到恐慌放貨 唔好再高追買啦 個市慢慢升未好囉

屌格蛇咩

咪理佢地啦，can巴
出黎大笑啦

拿 熔斷首選tvix夠唔夠興奮

我都平晒下個禮拜啲SP了, 下個禮拜吉吉哈好啲

btw, 好巴有無乜hedging方法建議? 我除左鳩開一張毫子spy lp之外唔識有乜hedge

之後係3017/3000

原來係trap左好友

傻鳩

侵侵幾時主持大局出來炮轟

格sir唔好玩啦我要跟你學野

Tesla ifc 見？

我有格蛇一半識揀股唔洗輸半年人工

又要試3000 MA200 一穿就沽佢

火箭向上人向下

跌返晒

會唔會穿3000呢

嘩屌，跌得好急

咁點解連仔Bam左你

第一次買tvix淡友好請宵夜俾我

Long Put airline, free money

道女成份股D圖靚到

我有

不過tvix cover哂

呢家冇好友夠膽接
一屌就穿

19.2走左oxy

跌多一千

應該佢覆左我個comment
再bam埋
但我個ac無bam
改左名only

熊熊哈
拍定手先啦

納dee漏水 今次個勢咁兇狠

今日究竟係2月28定係3月6

個市好弱

中sdow tvix 又執幾皮，太易玩了吧

dllm跌到咁，究竟dow係靠咩升

有冇人可以話比我知 發生左咩事

尋晚一野隊穿晒支持位wo

tvix...爆升

clown world

有名你叫波指

Tvix跌緊

好直呀條線

好巴

唔玩喇

走阿 人踩人

掙扎!!!

都賺，上返3040 止盈

止賺左先,下半場我都無信心睇
恐防大V彈

比人打番上MA200

好撚彩 開市嗰陣時仲諗住入手

下午時間應該有平倉盤頂番少少

連登傻散又要放貨了 呢幾日仲唔覺識唔好跟連登買 真.訓覺 下星期番家鄉

我信冇事既⋯⋯⋯

果部printer會幫手既

你贏

極速向下 痴撚線

呢下彈算暫時最勁

係囉

冷靜下個人先
開市panic sell左TVIX 想死

真係坐過山車

TVIx 要大心臟 10shares 執多少已經

tvix要配trailing stop, 唔係輸鳩死你地

冇事啦冇事啦

講完就V緊

買左2股 拎黎食花生 好正

咩黎

我係put spy 同hyg 唔減position有hedge就贏
想買貨就掛低6% 等佢hit中

好彩開市190走咗ba

連登走貨我貪婪

真係恐慌

琴晚係打穿曬 個市而家弱到真係2970見

搵位開少少put

恐慌指數大恐慌

上呀

只買棍過個下，極速trailing stop

想開飛機個堆put 點睇

睇多陣先 防平倉彈

我：

個v勁到

道指25200鐵底，好撚抵買

好唔好玩

真係有贏撚咗嘅感覺 但我等陣都應該會低位入市 博佢星期一反彈

溝溝佢 好快會賺返曬

撚狗市
一想追put就升返小小搞要諗一諗

支牛做乜撚
我Set 張單$9入而家8.7都冇幫我入
改又改唔到取消又取消唔到

打去客戶服務又唔聽

支牛個server都爆爆地

似彈完了
再插

有時係咁

入左陣AAL 唔對路走左

我今日盤前入16x貨 咪由佢囉 反正食花生都要買飛既 當門票錢

3月再配

清左倉 原來賺幾萬
得番幾千

見識過1000就會覺得冇FEEL

AAL抵玩 佢今日最堅挺

岩岩佢彈個message出黎話server好爆 會卡單

唔該好巴

無追post, 對眼有無好啲

其實TA暫時都顯示緊升市
問題係mortgage又開始想爆煲,南美疲情爆發影響埋北美股市
阿根廷又再破產走數
太多新聞唔報既不利因素對抗緊Fed部printer
暫時我相信今晚會V彈或者平收,轉紅機會比較細
如無意外下星期又有個短升市

今日支牛做咩 落單好慢

升返未

跌完又升 升完又跌 cls股

仲係綠燈未轉燈

咪燈啦痴線想害死人咩

心理關口3000好重要
諗諗下都係入sqqq算 廢時蝕時間值俾佢

連登3寶咁撚硬淨
拿拿聲死返落去啦

Welcome back

咪好 唔會蟹

分析都唔得 自己開個叫春區啦

討論區唔比人討論

越跌越有

海巴

我交易唔到 卡左單， 我啲sdow 賣唔撚到呀 屌屌

咁佢會唔會幫我取消張單
如果我而家手動買會唔會Double

個市閪撚到

有小小運仔

各位冷靜D

支牛好少出事… 搞邊科…

我都係呀

我又唔係客服點知

弱鳩智
連登仔4個鐘就轉一次風向
一陣又好多人吹風沽貨啦

3200果時開左小小玩

Tvix升到傻 arkw vti 又跌到死

好番 依家又比老細chur緊

支牛都爆既話 8仔 ib ft 應該都爆ser

今日真係乜都唔敢買

Ft順暢

幫你賺多d啊

牛爆通常係因為IB爆

我岩岩打通左客服屌左佢哋一個鐘都搞唔掂

想問TVIX既手續費係咪同股票一樣？

15分鐘圖 BOLL 道期 SP500
衝唔番上條下線？ 係唔係好撚弱

屌 udow 呀 我講錯左

ib 落單都輕輕load 左陣藍燈

睇今日守唔守到3000
但就算守到3000 今日彈唔番上去3080/3100好不利 證明好友力量弱左好多 甚至俾3月弱
3月融斷係 -1200 +600

升番未 一入貨又跌

大哥 做咩肚ALL

大逃亡

今日一開市就追沽

我都有 琴日轉左call 一開市食哂

用左幾年富牛都未試過咁

個人呢幾日經驗
1. 唔好係隻股升左10個%以上入貨 好少股可以keep住10個%以上, 真係想買既,等佢回番落去正常位先入
2. 唔好係盤前買, 盤前升當日都可以暴跌 (琴晚開市前升完左爆跌)
3. 建議唔好做好/做淡指數
4. 如果想止血 都係等股票回番去正常位(10%內跌幅)先放
5. 損失太多就唔好即日玩啦, 愈玩愈錯, 愈輸愈多, 你輸得多會做錯決定
6. 唔想放就訓覺

我全紅
第一次買就玩到咁，可以跳樓

美联储：在第二季度，实际GDP似乎正在以惊人的速度暴跌。
唔知係邊度接受緊訪問

睇開啲，我都交咗唔少學費

支牛係射去ib落單

近排開始返返工無時間 開遠小小玩算

頭先以為死咗 點知原來老母熄咗個Wi-Fi

跟

我決定6,瞓先

會唔會仲想轟落去

係咪得我堅持緊只做單邊唔做淡

一樣

tvix個波夠大

VVIX 第二下

美聯儲係國會講緊野，放緊淡

真係又冧過

簡體字新聞可以不理

成班專家扮無知

今晚空倉 個市都幾好睇

睇黎真係見紅 穿2萬5就拜拜 會補埋之前個裂口

封關啦仲想升

反正錢唔急用，就坐一陣先
fed唔該同我brrrrrrrr快啲

以為你走左

好友898

唔睇股了

波叔喊

納dee就死

咁你咪回啦，你好有型呀

支那

轉燈未

12 june short option 接貨班友
禮拜一有機會又成推手

Tqqq put 納dee追落後跌

啱啱先開出嚟睇睇
今晚dup左好耐code 放鬆下心情

跌波好大 升唔大
搞咩

轉燈前面啲血肉長城盤頂緊

大哥張圖

呢排我都返返office 攰到痴線

M1供應太弱,-505億
美國國民D錢唔夠流動性,要靠fed印多D錢
錢解決到既問題就唔係問題
美匯大把下跌空間

打回原形

你今日教嘅野已經即刻用到

尋日高位加左put 走到都還神

sabr冇得救
拔喉

Dup咩program

係咪要入sqqq啦？

d 股開始見紅了 順唔住

見唔對路8.3x-8.4放晒
蝕左千幾鎂

點解我會咁黑仔
玩左美股一年
燒左半年人工
呢一年香港又搞到咁

跌到24000

Freefall

似要大V了

嘩第一次玩TVIX
個數字跳到好緊張
好chok
完全唔hold得耐
賺十幾％即走
好驚
因為完全唔係投資嚟

咁你都唔好回我…你好勁

轉燈

返緊基層工攰到扯唔到旗咁制

熊熊哈

納dee 領跌

我block得你，你一定係藍
見到你唔開心，稍為開心返啲

轉了

番緊工，一收工就即刻追

又唔係講到平時果啲係投資咁
投資係真係長時間擺唔會賣

it just like 12 June expired ATM option

今日發現有成班大陸佬唔識英文走去買美股
好彩有用牛牛
今朝個800點,好大機會係班大陸佬撈底谷出來
一開市美國佬就開始收割

好好睇 250日k大戰

Elixir on docker
好惡搞 有人搞過但無人成功搞到套standard出嚟

個勢擺明要跌啦，仲頂黎做乜

ES3000係硬淨既

點解航空郵輪仲有5％以上

係時候去出面搵返 l 巴返黎領導我地淡友
8月幻二點 熊熊哈

咁我而家買，咪姐同班支那人上埋同一條船？

郵輪又話2021 都唔知有咩價值

幾時比人當埋藍絲

呢兩日真係玩到散戶家破人亡

你地到底知唔知咩叫vix....

呢個唔係投資黎 等於你過大海買鋪大細咁 你會唔會話自己係投緊資

俾位你沽

MA200 MA250

連登推post速度同鳩叫影響vix升跌

賭錢唔洗知
快過algo 就得

正確d係，賭美帝崩盤

3個月前炒到1000 好撚勁

V

應該對個市無影響可

\

美軍開始哂馬

其實呢到咪係連登版既wallstreetbets
鬼有人投資咩

Tesla搞咩？ 玩緊地心探險記？

經過尋晚

今日推post慢到...

連登係咁架啦 有唔同意見就係藍絲 5毛

啱
股票世界最緊要知自己做緊咩
賭緊錢時唔好以為自己係價值投資

減倉

快啲死落去

真係買大細
貪得意過吓癮就算
唔會再買
都係啲股跌價就加注啱我多啲

唉
好唔開心
睇埋波叔都喊
好撚灰

入得

aal 好抵put 但係 我話過唔想做淡

因為呢隻真係賭點升跌係冇定

唔係同一陣線就係鬼係藍絲
SPACEX巴打習慣下啦 而家香港係咁 得閒返黎感受下

Google左都唔明咩嚟
自己野？

所以呢d一定小注玩 玩太大個心頂唔住 你諗下 自己會唔會扔幾皮野玩大細

Tesla 有無可能可以見番8xx

過咗一千開咗put

仲唔轉燈

我無離開過香港
我夢想係想入space做野
但睇怕下世先有機會

見到d傻鳩又玩tvix
對個市又開始放心

食佢急跌熔斷個下，即係尋晚7%絕望到仆街個下

末日PUT已有

今晚？

純粹提返speculator 同investor既分別
好多人麵搞唔清以為買正股就係investing

未chok市重臨
日日鳩叫

Just 2nd day

記住Elon講過D咩
Tesla stock is too high
回到450先入啦

Tesla 平左好多... 穿900 真係可以入

Can巴
睇返TA 啱啱急彈都唔似係真升？

我擺咗幾個月先走科技股㗎⋯⋯
覺得如果科技創哂ATH都唔走大貪咗啲

好有feel

豬左10k呢隻閪野

sure

投資真係講緊放幾年

可能畫緊頭肩底

我發覺vix升佢竟然會跌
Delay完就算升都升得少
唔知佢係咪真係跟足sp500 vix index

納DEE 係咪準備玩燈制

震一震 又輸
傻散無錢真係玩唔過 跌一跌就驚要止蝕

半倉sqqq
納dee free fall未

呢啲嘢玩一次夠皮
從來未試過咁緊張
以前玩港股牛熊都冇佢咁癲

淡友係咪射晒出黎啦

決戰吧 我係好友

最緊要多賭仔入賭場

無限QE都出埋
如果仲跌翻落去美國係咪收得皮

好慘

郵輪航空唔使死，有美帝擔保借錢

VVVVVVVV彈

頂死住個位 跌唔落

緊唔係 超跌小回者

話左傳火遊戲

開市溝咗啲aal put 成功拯救琴日買個20張
留5張過夜

末日=預無哂

無事喇😂😂

冇事了 淡友又要縮番入xxxx

依個問題依度三個月前有好多人有問過
結果好多傻鳩屍橫遍野

真係 左一巴右一巴
唔郁都蝕時間值 好難玩

升了了

Deleveraging 一定係痛 monetary policy只係緩沖

緊係唔係有名你叫恐慌指數 冇指標

緊唔係 所有依啲leveraged etf都係Fred trade product 有賭預期架

玩一次體驗吓je
見你哋成日講

原來個個係SPACE X巴打

FED SAYS SOME SMALL BUSINESSES AND HIGHLY LEVERAGED FIRMS MIGHT HAVE TO SHUT DOWN PERMANENTLY OR DECLARE BANKRUPTCY

Brrrrrr

V彈啦 千升

跌完了

上上上！

就黎痴線

係V彈定左右一巴

第1, 第2, 第3 都見到一堆bro打中招 希望大家真係認真睇睇

十幾分鐘推1%

嘩屌
升番哂

炒股買左間TSLA佢先

支那又贏

轉左淡先彈屌你呀

之前某個巴打share既一條片講tvix

做旗下股民先

你班友個個都改哂名

正常嚟講 畫左個左肩only

點解美爆咁易
幾時先支爆

又似乎又整個deep v 華爾街真係癲過港女好多

好彩走得快
以後唔玩

BA 殺啊

熔斷型傳火遊戲， 你地當正股炒無計

咁不如jump投胎轉世算
睇完elon果本書
就知佢細細個果陣已經同一般細路好唔同

玩VIX CALL

學到野
不過以後唔掂呢隻
真係見呢度成日提住貪得意過吓手癮

FED呢家係最大淡友

好事
垃圾公司垃圾債一早要爆炸
長痛不如遠痛

2樣都有

Chok 到咁

點玩呀

破產 剩番堆優質公司 升！

買嚟做intraday hedge 一流

大吉利是

想改下夠轉運
唉仲慘過舊名

印鈔機頭先jam紙
E+ 準備brrrrr

print brrrr?????

今日玩邊隻都chok

今日再跌得唔得！！

下星期繼續落
今晚清左倉睇就算

今晚好撚刺激

TVIX 230高位入，就快心臟病發

又好似無力上咁

岩岩買tvix又轉

230入可能有排坐

不斷轉燈

下次叫日日都跌

唔好追高位tvix
tvix只可以係轉勢入先有用

D錢要去曬大隻股喇

呢隻絶對唔可以當正股坐

一定係摑鳩人

正股又高J
TVIX又高J
不得了

依d係短線跟風用.....
長坐好易死喎

我開頭$195入
真係見到佢hedge到
仲好放心
嘩點知轉過頭升咗上去一陣又極速跌穿埋成本價
跟住開始要係咁mon實
終於$228賺咗十幾%走哂
期間真係緊張到
真係冇下次

今日轉燈 ok

冇心態就唔好玩呢D指數股啦 咁你同炒牛熊冇分別

Tvix要當total loss咁玩，high risk high return

琴晚坐一日都冇左幾20%

今日信號好唔明顯
做太多PUT 真係睹唔會被雙挾

劇本好似寫好左咁
今晚稍後時間唔會再有大震盪
下星期一盤前或開市初段可能會低開,之後又會開始上升波段

TVIX 賺左就好走,長坐死硬

我尋日本身輸好多，最後單日轉身VIX 暴力CALL
無事既，輸就要斬，有本未為輸

長揸wll

繼續鳩坐

NFLX咩事

唔好貪

明顯係你買果時已經高追左 個price 同underlying跟本唔match

同埋你230即係係佢升左37%時入 真係好傻仔 咁大升/跌幅得破產股同老千股做到

會唔會有人三月8xx坐到依家

230要賺錢S&P要破三千
破左跟沽

諗定下星期五做咩option

Beware of trump pump at 1 if you are short

蝕少左

咪撚賭字花啦

3大指數同3大期貨 MACD都cross哂
係咪基本上confirm 都要跌返2-3星期先

但呢隻野唔係tsla,唔會上得返去